覺唔覺六福珠寶個廣告好撚乞人憎?

好靚好靚好靚好靚
靚你老尾 幫班扮撚哂上菜垃圾港女集體高潮, 個個當撚哂自己真係公主, 進而港男地位同尊嚴又進一步降低 屌你老尾

巴打聖誕快樂

承你貴言

我就lonely christmas

把VO 好好J

屌 懶文青懶有氣質chok聲, 成個廣告都臭閪到仆街, 爭氣d啦港男, 仲爭住奶

又係搵混血港男 嫁港女